China has caused great damage to the US and ...

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
China has caused great damage to the United States and the rest of the World!

Trump剛出tweet

發炮啦

好多人like

無計 呢幾個月支那得罪太多國家

China!

支那!!

10幾萬個like

Mr bean

唔再講best friend 個類含蓄嘅字眼都係個好開始嚟，希望持續強硬起嚟